有無年青新一輩女性係唔驚甲由

身邊無個人係唔驚 老一輩果啲真係徒手捉住
女人都算 男人老狗見到甲由就係度咦嘩鬼叫 都唔知係咪無賓周既 真羞恥

鮑姐?

鮑姐唔驚？

我女朋友

有無相

唔好話女人
我呢個大男人都驚

德國甴曱就唔驚啫
大強 嚇撚死人咩

甲由

原來鮑姐用徒手捉

嘩屌一聲咁姐

甲咩由，係曱甴

甴曱至啱

唔關男女事
係城市環境+衛生知識+童年過度保護
令些人連呢些小昆蟲都驚

得罪你咩
童年陰影 成手曱甴屎,又比曱甴飛過上面同背停留過,呢世都記得個感覺
呢世都會咁驚架啦
伸利:有J

TB見曱甴會唔會驚？俾人見到驚惶失措個樣會唔會好尷尬？

識一個男人, 做維修水喉
有日入到一間屋做野, 一開櫃門一堆強湧出黎,
佢下意識大叫, 有部份強飛咗入佢個口度
"lur"都"lur"唔切, 有啲強比佢咬碎咗, 又有部份吐返出黎得隻腳
佢仲形容果時淨係覺得個口好苦同好吉口
自此佢一見到強就9秒9跑開

女人大咗 好似真係無咁驚小強

記得做飲食 7 eleven 果陣 我成日英雄救美見到小強嘅話 一定追住殺 屋企就有d 位好尷尬 拖鞋入唔到嘅位 or 容易逃脱嘅位 我就會用手打死 的確係好吉手 同埋痴淋淋 但我無聞係咩味